請問濫捕係咪刑事?? 最好可判幾多年??

唔識請指教

算啦，而家軍政府黎，做咩都得